有冇人試過突然耳塞

前排左耳突然塞得好勁 以為通左之後成個禮拜都隱約咁塞下塞下 不斷用打喊露嗰個方法都只係治標唔治本 不斷塞返 但係已經好過之前 唔會塞到痛 有冇人知點搞 係咪要睇耳鼻喉專科 一般貴唔貴

小心鼻咽癌

唔算貴照埋鼻鏡兩三千啦

有可能耳道發炎

我塞左2年幾
睇過n次耳鼻喉科
要做嘅都做曬
我諗應該同後頸嘅肌肉郡有關

你平時有無撩耳仔架？我之前成日撩耳仔 之後有次撩到發炎 前前後後搞咗成個月

有…照幾次內窺鏡…驗埋鼻咽癌指數都話冇嘢…都唔知睇咩好…

有 一個禮拜一兩次 但係又唔似係發炎痛 純粹feel到個氣壓好誇張

但係醫生冇講過啲咩？

我嗰次都係咁呀 無感覺 剩係耳仔塞 仲越黎越塞 最後睇醫生佢幫我搵嘢吸 吸完就無事

不過我唔係睇專科 嗰個醫生係普通科 但係門口有寫佢有讀過耳鼻喉科

可能係鼻敏感或作感冒，耳鼻相通

唔貴？

我自己鼻塞隻耳會塞埋
仲有頸背肌肉崩緊 壓住血管神經線都會

唔貴呀 印象中好似兩舊幾水 個醫生喺荃灣 唔記得叫xx衛定x衛x咁 老醫生嚟

咁多野連埋wtf

好 唔該

RIP

係咪啱啱病過黎？
有啲人天生隻耳仔適應氣壓嘅功能會特別差
如果曾經患過外耳炎嘅人
之後感冒都可能會連埋耳仔塞住左
感冒好返就會冇事

唔好咁緊張 有機會係鼻竇炎

快啲睇醫生啦 上黎問

有冇牙痛

我都試過塞到好似坐飛機啲氣壓 其他人講嘢好細聲 連用耳機聽歌都細聲 又頭暈 三四日之後唔敢拖 去咗睇gp 不過係耳鼻喉科 係旺角
食咗幾粒藥 即刻好返

病向淺中醫

其實成個身心好多野都有關連
而家廿幾歲已經feel到老...
開始keep住做瑜珈 workout同拉筋
係作息仲未改到

係 前排感冒黎 但係咁大個第一次塞得咁誇

耳咽管開放